我朋友其實有冇當我係朋友

我朋友拍拖冇講過我知。
之後散左，因為個男仔出軌。
全程都冇人知，係我唔小心發現。
而家個男仔返黎，又求又乜咁要復合。
我同我朋友講，唔好再同個男聯絡。
我朋友話唔會。
點知又比我發現佢地有聯絡，仲要成日出去玩。
佢全程乜都冇話過我知。
平時我朋友話好信我，乜都話我知咁。
佢成日hea覆我，又乜都唔話我知。
其實佢有冇當過我係朋友？

冇

女人既友誼係交換秘密同心事 好肯定話你知無

咪煩住人啦

因為我本身冇乜朋友 本來幾想同佢做好朋友

冇 end 你男定女

好喇。。。我知點做

絲

咁 未必冇
感情事 唔好理人啦 開心就好

你以為你乜水

又未必嘅 可能佢唔中意同人講感情事姐
又話者習慣乜都收收埋埋

真係鍾意既話，就算有朋友勸，就算知對方係賤男都會不顧一切，好正常。

同唔同佢繼續keep住個relation係你自己諗既事。由佢有野都同你講，見到佢有當你係friend，但佢應該係唔太喜歡朋友干涉感情既人

我都係。。。好似獨家村咁

好。。

唔好咁sad啦絲打 總會遇到珍惜你既人既
或者換個環境成件事就會唔同哂呢

而家個環境好難識朋友
我會努力試下識朋友

女人既友誼就敗左響男人度
明明我冇話過借錢比佢
加上佢係人地第三者(老婆未離婚)
話男友媽癌症要錢救
我仙都唔仙廢青緊仲問我借錢
仲有都唔知係咪個佬呃錢

咒我人品差，屌你老母仆街

我都被個所謂best friend 抱棄咗
唔緊要啦

算啦，冇咩友誼喇
我仲慘 比朋友屈我唔借錢

我都係無朋友
以前被朋友拋棄都會傷心
不過我都無咩可以做

佢咁鬧你 你都仲text 佢
係我就唔理佢了

佢咁講真係好衰

人真係要長大
一個人有時係幾好

Block 左佢
冇錢學人去私家
問人借$態度咁差